【宣傳】夢遊後需要出國散心支援

反送中受傷被捕者人道支援基金心理支援熱線︰98456641
如果有手足夢遊完好需要出國遊行既話
可以打依個電話 98456641
入面會有人接聽你電話後轉介去律師樓傾下你個Case 大唔大風險
如果大風險會直接搵依個基金既臨時信託人（吳靄儀、何韻詩、許寶強及何秀蘭）
再根據你既情況支援你既需要

Facebook 主頁

其中一個Post︰
// 各位朋友，
本基金為所有因反送中運動而受傷、被捕的人，提供醫療、法律、心理等人道支援。
如你⭕沒有受傷、亦⭕沒有被捕，但是，現在⭕很擔心自己可能被捕，想了解多一點相關風險／可能面對的處境，請你亦可以聯絡我們。基金會轉介法律諮詢服務，相關費用由基金支付。
請主動聯絡我們，你的資料，我們會保密。
各位保重。

秘書處
反送中傷者被捕者人道支援基金

tg : @ReliefFund612
page inbox
whatsapp / call +852 9845 6641//

參考

有手足開過既post都有提過依個電話︰

如果可以既話Share出去比更多人睇
好多手足夢遊完好驚好唔知點算，想搵人幫手但又唔知搵邊個／點同人講既話
依度可能可以幫到你

自推

再推

Push
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推

推到更多人見到

P牌 搞呢的敏感野

Oh sor 自膠 沒開post睇睇

感謝巴打 push

唔緊要
其實我係代人Post

舉手之勞
感謝你頭先又車又野飲就真

我冇嘢講

Push

推！
我無嘢講！

黃雀

push